想問下 長榮超重問題

我岩岩度到個行李有29.1kg
我見佢官網好似23kg或以下免費
但我29kg佢會唔會收我錢？
係每kg咁計？

定係單件30kg或以下都係免費

我上佢網睇係30kg喎
如果你經濟倉，香港台北來回

有啲隻眼開隻眼閉

超左咪比錢